2019 Summer Internship / Placement (32)

繼續為各位打氣

而家收到信永interview係咪食n手飯

如果有啲part time無reference點算

無reference做黎都無用你話你做過jpm都得啦

你話邊到搵到你

如果accept咗offer簽咗約先話唔返 會唔會好過做做下先quit

因為等緊其他offer
而家有大公司嘅finance dept 但我想做bank個方面

想問點解HR會有我學校email
我用gmail報 cv上都係gmail
但佢send interview俾我係用我學校outlook個email
好奇怪

其實都無乜分別要預俾人blacklist

我感覺上係返咗先quit 人地教咗我仲浪費人時間
所以都係直接唔返算

offer god

我都覺
無啦啦quit係會仲難睇過簽完reject
諗下到時supervisor望住你問：點解啊
驚

想問大家返intern會點樣R野做

問下有咩可以幫手

有冇人知

有冇人有shkp offer?

有冇人apply/in過上商?

Lm

機都想知，好似不斷叫人去in, 但又無聽到有人 offer

終於收到offer

恭喜巴打介意唔介意講吓係咩offer？

send follow up email 問

淺色頭髮去interview 有無影響 噴頭會噴到好假

要請你既 點都會請
外表真係唔多關事

Bloomberg Academy

出左
其實佢收幾多人...

淨係收到video in 想知係咪個個都有

我估係...?可能連我地cv都未望過
有冇人知interview question...

巴打有offer?
上星期in完之後冇消息

想知幾時in同埋in完幾耐先派offer
我申請嘅嗰team係返9am

第二日就有offer 睇嚟我真係收咗皮
MATF張list寫話有$7k至7.5k嘅🤔

有無人有nwd下文 填完preference咩都無

有冇人收到Willis Towers Watson嘅actuarial summer interview

有Habib offer既有冇收到通知幾時去簽contract個日收完email就咩聲氣都無

應該冇咁快？

知唔知如果accept左offer/簽左約先收到第二間offer 可唔可以未開工就辭職。。

收到offer 如無意外都會過到background check

有無人收到mtr summer intern interview?

都係噚日in完？

上星期

有冇人知doj派晒offer未

有冇人收到周大福interview?

未簽約，好好地咁搵hr withdraw未必會blacklist
But if u signed...

你哋係電話定email派offer？

佢頭先打左兩次電話黎 但我present緊

今日收到電話約我下個禮拜interview

aa係咪已經派曬interview嘅offer

想知係咪已經派晒offer

1823出 interviews 但係咪狗也不？

想問你咩prefrence

你ydc 定local

有reject letter架？

佢意思係收到offer跟住reject咗

local

我都想收到offer

介唔介意講下咩preference

點解我仲未收到deloitte club interview time 架

應該出哂啦
我都收唔到 但有frd收到

property development

我都想知 求解答

但我收到pass左apt test 個 email
Ching 都係剩收到一個email？

想問下有上商offer既巴絲in完幾耐有

有冇人收到bea ydc offer?

hi一撚定係n手飯

想問下hase seed有manager in嘅巴/絲打s你地係hr in完幾耐收到通知

剩打電話冇send email?

我都有嗰個mail 但佢哋今年負責Deloitte Club啲HR全部都係新人 都冇乜期望
本身又話waive apt test 最後又突然話要做 唔知搞乜鬼

吓 搞錯啊
Ching有冇唸過打去問 會唔會唔記得打電話比我地咋

有冇aim 地產界朋友可以幫我個fd

Cushman and Wakefield vs link reit vs NWD

點排法?
Nwd 有冇return offer?

但似係今日hr開派 連mt都係今日派

我應該唔考慮啦
因為我本身報佢哋之前已經入咗另一間Big4嘅student club
所以算luuuuuu

啊啊啊啊 我冇入其他club

Exchange 撚表示好驚佢唔打俾我

上個po好似有巴打收到

不過hr做野慢啲囉
佢其他都準備簽約
個fd女仔嚟驚blacklist果啲

Offer god 集氣

我都exchange緊
諗緊好唔好send email問佢有冇online interview

jll 係咪一早in緊

有得in既係咪都係三大？

咩department? 我今日收到interview

屌我apply都未
send左太多job aplications
而家先醒起未apply 呢個

巴打咩背景

有無星期六pwc day?

想知要準備啲咩 佢叫帶定幾份cv

如果有shinewing/nwd offer應該要邊個好

咩position先？ 兩個都唔同industry

巴打，你in 左？ 幾時in 架？

係咪出咗interview?

上星期五in,但好似已經出左唔少offer?

有冇人in嘉頓？

Fairwood HR 有offer未？
In完好耐

有無巴絲有報協成行？

In完一星期就有

有無人做過DBS student assistant 可以share下係點

舊年報過on9到癲

巴打可唔可以講多少少

想問下政府果啲係咪一定做到8月尾 見佢寫2-3months June開始

有冇人已經收到ydc nwd電話或者email

有冇人summer 做link，有冇興趣開個tg gp

check academic status
之前工作經驗(會問你拎supervisor contact 我話冇 俾咗HR email算)
TU唔太記得
身份證明文件 (hkid passport嗰啲

入嚟拜一拜 offer god

有冇人有啟勝offer ?

有冇人收到hactl interview?

出咗啦？ in咗仲未收到

幾時in

6號朝早，佢好似一共有3個session

Business casual

我都收到

有咩做

想做 -> 去
好簡單

你開？

咁快出咗咩

撞左exam去唔到...

出咗

Property management

求clp offer

仲未完sem好痛苦
去in當玩下攞經驗放鬆下

有無人知佢3字頭個電話係咩
佢打黎我唔得閒聽 佢叫我晏啲打去
但打去發現個電話錯咗

應該係37666056

唔該ching

打唔通

In左

今日in

你Tg係咩？

幾時出？

Loreal man in still releasing

會問咩？

Thanks

有無人有shkp offer

有冇人收到esquel intern offer?

Added
其他有offer都可以入

nwd除咗property management, 仲有冇人收到interview invitation ahhh?

仲未有

佢唔係6weeks no response then assumed failure咁咩

已經4點 好驚

巴打加油

集氣

你地報咗咩 揀咗stra planning 唔識揀

Maybank for sure

其實請幾多人

我報咗corp com 然後2 3都係亂揀

Ching幾時in 佢本身約我下星期三 但我唔得

邊個報咗maybank pb咁唔好彩
啱啱收到interview

仲係未收到有冇收到嘅巴打可以出句聲等我死左條心佢

咩叫唔好彩

最慘應該每個department出interview嘅時間都唔同...

我記得之前有人in 過呢個位
佢再叫我去in姐係佢炒咗

你地in邊個department?

佢要咗原本個個仲點會再in

想問你地收到email未

有冇人已經入左Deloitte Club
經Deloitte club報summer intern
但到依家都未有消息？

Any one received pkf offer?

Ydc towngas有冇消息

啱啱收到ird offer，但無奈地要rej

我星四 it 但想flight operation

一月報 Accenture 依家先收到 interview

你幾時in

Same
finance also

有冇人ydc hsbc 上海 manager phone in 完有消息😢

屌 我都係

又無interview 又無offer

未ching你咩科？

點解我收唔到電話

想問你係簽左約未㗎？

我都等緊呀hr又話今日會出

有冇人有dksh既消息

year幾？

點算好 7點都嚟😭

巴打咩major
想做？

本身約左幾時簽?🙈

想問group in 定individual in ? 問咩類型嘅問題多

year 3

大家gpa幾多左右
三頭無電話

有frd之前做過hkri hr intern, 係scan野同update翻員工資料，唔知其他dept係點

2尾 唔高

Deloitte club 收唔夠人？見 dept 叫人 send email 報

巴打ust?

interview

巴打你又係 ust?

唔通依家仲做緊distribute preference 個步？又話second last week man in

即係又冇offer你咩bg啊？你上個禮拜幾in㗎？
我諗緊send唔send follow up email

比左interview我先好冇

Yes

Supply chain released?

唔係deadline左啦咩？ 我log in唔番入去 點先睇到
得番自己有無報到

Ching u when interview ga

我之前skype in完之後問嗰條友幾時知結果, 佢話今日之前😫

我5月頭in, 應該皮已收

你收到？

冇 你呢？

有無人收到Hong Kong airline interview ?

問d咩？小弟下個禮拜去in human resources

有冇巴打收到八達通電話？

諗住等埋聽日
外國u a&f
上星期二vi
你呢

聽日星期六喎非八大 acct 我禮拜三in啊

ching 知唔知人工幾多～
今日in 完 感覺良好

我個fd之前做信永audit都過9K
btw巴打今日in幾點

絲打唔自爆 IN上午
IN完感覺如何
知唔知收幾多個

有冇巴絲有idea讀哲學可以搵到咩intern

可能我都同你同一時間in wo
覺得都幾好
我都想知收幾多個

電話 9202?

其實係唔係Deloitte Club炒哂車嘅都係UST
無waive到apt test都算
interview又出啲唔出啲
已到Deloitte反感

Yes,100-430 果個？

如果你真係send左email問，可唔可以之後講番佢覆左咩

會問 d咩

其實有冇人知ydc會唔會有人工？定只係包機票同住宿

有人工 上年boc ydc 成個program完左有萬4

你報local 定ydc
ydc我知應該出左offer

我報ydc

我記得好似時薪計？嗰時俾offer $40/hr
過9k咪日日ot

我今個星期三Skype in 都未收到

絲打我可能識你

巴打咩bg?

收到pwc assurance既巴打幾號返第一日？

有無人知Maybank幾錢人工

未有offer 又無interview

收到ground operation interview

冇written test?? 英文自介&討論？？唔該曬!!

有冇人收到DHL operation office offer?

有冇人收到HKMC interview?

個2個task 都係睇文/寫文？會唔會有excel test ?? 唔該曬

有冇人有loreal offer? 大家in 咗咩brand

想問有冇人知hkjc accts payable同financial accounting 有消息未

Pwc day 有啲人有interview

hkjc未出offer

你幾時in，我3號in，打定輸數

知唔知請幾多個

有冇ydc china mobile 既消息?

吾知 應該finalize緊

做到迫科點解轉2nd tier

Ey fsrm ask availability

Push

未呀 tg 講??

不如你 msg ahha

唔知

有無ching有大學career centre nominate左返政府intern而政府又有回音往年啲人話政府手腳慢但等唔到消息真心灰

offer 已出

唔係收1個渣咩 我冇

Adam Smith 巴打又有offer

我琴日先in

笑左 點都好 恭喜巴打

邊份出咗

hereeee

三大bba year 2 exchange 緊

Accept 左

冇呀得DHL 你呢？

報risk有冇要讀邊科related ？

有冇興趣留tg傾?

Ching係operation (back office)?

5號in啊 唉屌驚左兩個禮拜

好似話兩個禮拜內

好似收好少人

In咗？ 點解我又冇得in

咩消息都冇所以先問有冇人有消息

仲要入完都冇咩用
我係岩岩個屆嘅dtt club member
今年summer intern fast track報完
到宜家都冇回音
send email問又唔覆
仲要聽唔少人都係同我一樣
唔知咩事

收到interview

星期五

我依家Background check緊
HKMC同Maybank是咪應該Maybank好啲
同時收到4個Offer

怕唔怕被Blacklist

reject interview 咋喎
你maybank邊個dept,知唔知人工

上年我reject左HXXX interview今年再報連APT TEST 都無

人工未知啊 HKMC有1萬幾

咁你邊個dept

Risk 會唔會自爆 好似唔係有好多個
Ching係邊個dept

無用開tg 遲啲開再add你

想問下有無巴打試過報hase coop但上schedule center無timeslot揀？

介唔介意講下人工幾多

想問收到loreal offer既係咩brand?
下星期先in

DTT audit 出左offer 未？

樓主negotiate到個日期？

HSBX arh

三大Riskman 好廢

好似未有人有offer? 你下星期in 咩brand?

係咪香港有bank offer同ydc bank點揀好？
香港唔係好出名啲bank黎

嘩，4個人仲要3個部門

請問如果想prep定下年banking 2020頭半年placement可以報啲咩同大約要幾時開始報 （3大,勉強過3）

我巴打咩department

好似話唔同dept既人會part proj

research assistant?

因為intern要比rp揀咗先到dtt club
之後先到non dtt club
除咗s&o open to all

去個exchange就搞到冇左好多做intern嘅機會

真係好好

我準備下年spring去 好驚搵唔到intern or placement

巴打現在什麼時候去

咩係rp
你意思係已經畀佢地攞哂offer定點

我都係，已經send咗email去
不過聽巴打們講完都係唔報算
無謂嘥時間

Relationship parties 即係識人

係咪都係FADV check

咁即係dtt出左offer未好頹啊dtt club都冇

巴打報咩service line

financial advisory 同audit
但都冇消息
巴打都係dtt club?

FAS in 咗未
Audit 唔洗in
前年intake

fas冇叫我in
但audit都應該派哂啦係咪

知道 唔該曬

咁開心
機會終於來了

10都係雙位數

你地使唔使係咁推post星期日都幾分鐘一reply

巴打做左個個check未？send完資料等左幾耐？

我ey offer 仲有一個星期就commence到依家都未收到onboard email

5月頭

有無人報左中信銀行？

絲打請問個system係咪有問題？我見intern 係open都報唔到，同埋我淨係見到operation同it

你要開咗account 先
之後填好哂edu background, qualifications etc
最後先search 你要咩工
再upload CV 先apply 到
我都搞咗一陣先明佢點運作

And yes, only operation and IT
我報咗operation

我寫左7k..
都好低

我都唔知喎
不過我係未有offer先希望博一博

好耐之前收過一封email話apprenticeship冇晒位
問有冇興趣做co-op/1-yr placement

我4月中收到 應該可以當rejection letter

有冇人收到啟勝offer

3月嗰個我揾唔到
係咩program?

係咩offer？email？

有冇人tmr開始返工

Anyone here going to jarkarta with BOC?
If yes, has BOC notified about the visa arrangement yet?

好緊張

琴日accept 聽日返 乜都唔知

你聽日返ey咩post

嚴格黎講唔算
因為要pass咗apt test+佢真係有興趣+真係無位先會收到
上年報過fail咗,係一封信都無既
今年4月報,就有依封野

咩部門都請，search 範圍set 咗最近一年

係呀 我係treasury 好似咁耐都未搵到同dept既ching 唔知每個dept有幾多個位番工有人吹下水正d

返咩啊？勁啊ching

有冇人in jefferies?

咁遲仲有？

前幾日in左想知update

in what post
之前好似聽過有人收到equities ／ research offer

equities

咁快返既樓豬
Kp?

Pwc

想問下你係commencement前幾耐收到onboard email

我仲未收到
下星期開工

你都pwc?

準備第一日返工 好緊張啊

要肚痛了

我都會咁

請問係邊份

有冇人有new world reply

有冇人等shk offer

有3份有interview通知 未有offer

我都等緊

suppose 唔係今個星期 interview 咩 點解仲未出

打電話去hr 又冇人聽

佢上個禮拜放假

附近野食係咪好貴

請問邊3份

啱呀...

Oocl都係冇消息

我都係
好多都用電話出interview

有冇人收到ydc new world電話

啱啱in完城巴
好似in得幾好佢幾鍾意我
希望有offer
但次次in完覺得幾好最後都冇聲氣

唔洗擔心，而家冇回音係正常既，year1果年政府6月5號打黎叫我6月9號番工

想問下有上商offer 既巴絲係咪都係2個月contract?

返緊

有無人in左disney

我都未收到 下星期開工
我係ey

見到人又通知又interview真心stressful
不過我中同上年七月先收電話offer都有
唔知信邊個好

係

Me too喺咪未出？病毒無聽到有人有offer

Ydc 幾時first in?
Wanna chat in tg?
@xyx2019

仲有咩可以apply仲未有offer已經1月開始報

絲打咩department

First Advantage真係好慢
我3號交曬全部documents
到宜家都未process完

Corp Com呀 你呢

有冇人收到kpmg it interview？

Pkf究竟出offer未

出左好耐啦

ok

到依加都無nwd電話係咪即係皮已收

Account

我想問fwd or Jockey Club finance department 好d

我都apply左，請問幾時通知

早兩日收到local firm offer
都答應左 黎緊星期三番工
如果咁啱收到second tier或big 4 offer
如果話唔做會唔會比人屌出血？

Email出？

想知要著咩多啲

smart casual

same accept完之後 日日都等緊onboard email
你係邊個Dept？

我有寫阿 assurance intern
我仲send左email比hr 但冇人覆
下個星期就開始啦

你幾時first day阿？ 下星期一？

我都收到
但係佢無叫我上去簽約
淨係叫我去14/6個contract briefing orientation 嗰啲咋喎

啱啱終於收到deloitte tax offer 不過只係去到7月31

Group intern?

係咪都係今個星期in?

學校nomin我 我都唔知幾時dead

我學校完全冇見過

係咪個個都已經收到call

Exchange 撚表示

Nwd BEA offer god

有offer啦？

有無人收到 commerzbank AG 既interview差啲唔記得報過

收到email話30/31號會in但冇收到約interview既email，你地之前有冇收過話30/31號in既email
同埋你地咩dept

收到corp com

大公司應該冇乜喇，可以稔下kpmg IT advisory 1-year placement

我疊埋心水放棄

有冇人收到intertrust offer

我都想知係咪individual in

有冇人報左dah sing?

有

不過保守估計都好多batch
Process得嚟都遲 當去望下算

Any one have interview Crowe before ? Or receive a call for interview?

ching你收到call定email?

In都冇得in

call再email confirm

我下星期一 希望星期五之前收到onboard email

有無人CCBA有消息？

我都未

summer intern?

有frd都做deloitte tax
但係去到8月31
點解你淨係去到7月

我都想知 但係照accept算

有無手腳有hkex offer

fwd intern伏唔伏嫁
有冇accept fwd offer 嘅巴絲
利申: 啱啱收offer

好似financial
hr冇講清楚

anyone oocl tax?

做acct野的話應該都唔會太伏

有冇ching做過hkpc environmental果邊想問返工學唔學到野

留名跪求好心ching分享吓interview details

Offer god

你係幾時in架？

你唔係話星加坡一早收到？

有冇人收到房協offer

first in完幾耐收到offer? 我而家先first in

係咪交完bg check啲doc未有contract?

咁快

3大bba

佢有冇叫你們去銀行

五月頭video in

ydc towngas出左offer未

nwd有無人leasing/marketing收到call

同問

今日收? congrats

有冇EY assurance阿

你地唔係有個whatsapp group咩

想問今年有乜department？

點入

EMD? 上年做過 學唔到野 但無office exp既可以做下 是非多撚到仆街 勁多花生食 入到去學做人

收到Accenture interview但已經有offer仲去唔去好？

Thanks ching自己讀N展重諗住入去可以學下野

突然收到CLP interview offer

屌，我上星期打咗去問
佢今日打返過黎問availability ，但又唔出offer係咩玩法

其實幾多錢先算低人工？

Local BEA 出咗 offer 未

Here!

我今朝都收到offer

有無人都係收到bea ydc 電話約簽約 但未收到email

有冇EY 下個星期入職的同事？我想問下你地幾時收到welcome letter？我依家仲未有

Sameee 但係到時先知派去邊個department咁fun

face to face interview左？

interview唔係問左preference?

有冇師兄收到Cushman offer? HR個邊叫咗你地上去簽約未？

聽hr講ey assurance岩就會好快出offer 唔同advisory
利申 做緊

有冇dah sing & ocbc wing hang 消息？

China citic bank有冇人已經有offer?等勁耐...

真係無人返港交所